================================================================================
Q: is doc marvin available
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: today
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Γ£à AVAILABLE @ Bacoor

Q: available ba si doc marvin
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: today
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Γ£à AVAILABLE @ Bacoor

Q: when is dr marvin available this week
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: this week (Monday-Friday)
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 16 @ All Clinics; Tuesday, February 17 @ All Clinics; Friday, Feb

Q: kelan available si doc marvin next week
   intent=clinic_information  parse_date=2026-02-23  month_range=None
   > Availability for: next week (Monday-Friday)
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics; Tuesday, February 24 @ All Clinics; Friday, Feb

Q: available dentists next month
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;

Q: who is available next month
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;

Q: kelan available si doc marvin next month
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 

Q: anong araw available next month
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - Available on: Monday, March 02 @ Bacoor; Tuesday, March 03 @ Bacoor; Wednesday, March 04 @ Bacoor;

Q: anong araw available si doc marvin sa march
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 

Q: when is doc marvin available in april
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 4)
   > Availability for: April 2026
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Wednesday, April 01 @ Alabang; Thursday, April 02 @ All Clinics; Friday, April 03 

Q: available si doc marvin sa march
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2026, 3)
   > Availability for: March 2026
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, March 02 @ All Clinics; Tuesday, March 03 @ All Clinics; Monday, March 09 

Q: available in january next year
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 1)
   > Availability for: January 2027
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - No available dates in January 2027

Q: who is available in january next year
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 1)
   > Availability for: January 2027
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - No available dates in January 2027

Q: available si doc marvin sa january next year
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 1)
   > Availability for: January 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in January 2027

Q: kelan available si doc marvin next year
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 1)
   > Availability for: January 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in January 2027

Q: who is available in january 2027
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 1)
   > Availability for: January 2027
   > ΓÇó Dr. Dental Doctor - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in January 2027
   > ΓÇó Dr. George Ocampo - No available dates in January 2027

Q: anong araw available si doc marvin sa march 2027
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=(2027, 3)
   > Availability for: March 2027
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - No available dates in March 2027

Q: what time is doc marvin available
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: anong oras available si doc marvin
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: what time can i see doc marvin
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: what date and time is doc marvin available
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: what are the available time slots for doc marvin
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: anong available na schedule ni doc marvin
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: what are doc marvin available slots
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: next 14 days
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 23 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

Q: what time slots are available for doc marvin this week
   intent=clinic_information  parse_date=None  month_range=None
   > Availability for: this week (Monday-Friday)
   > ΓÇó Dr. Marvin Dorotheo - Available on: Monday, February 16 @ All Clinics: 9:00 AM, 9:30 AM, 10:00 AM, 10:30 AM, 11:00 AM,

